(拆文解字) 張 舉 能

只有舉，無選，符合國情。

「選？無得選啊，舉？舉條L咩，睇我點玩DQ啦」

任重道遠，名字贏在起跑線

含撚張

將舉能，即係現時不舉

不舉人